唔洗返工既日子真係好寫意

講真拎住廿萬，去澳門一日贏三千蚊有幾難？
洗乜日日神早流流迫地鐵企到腳都軟晒

聽返首"先賭為快"冇得輸，人生贏家

半個鐘唔洗收工。
隔日去，一個月都執四雞幾

只要唔貪心，忍到手，贏三千蚊唔係難事。